Calcula o maior produto possível em uma array.

Cria-se uma nova lista sem o zero e calcula a quantidade de números negativos. Após sortear a lista em ordem crescente verifica se a quantidade de números negativos é par, removendo o menor numero negativo em modulo.

Feito com C# 8.0 (.NET Framework 4.7.2) no VS2019 versão 16.7.6.